諗諗下足球同藍球都幾on9

藍球屈高唔使講

足球人地踢個波落我隻手 會叫ball hand
R曬頭

善心打破2樓回覆

Both toys

幫下你啦

is